點解deliveroo 仲同送中餐廳合作

例如 吉野家

仲有邊間呀?

明明係間英國公司。應該撐香港人